朱倩欣同學失蹤廿天，媽媽尋人

搵得返未？
有冇人識佢？

推

push

831...？

9月6日 20日前係8月中左右

收左錢架佢地

同一日 太子有另一個藍屍八婆又係話搵女
又係舉牌「回家吧孩子們」又係16歲

睇Facebook啲留言好似炒左車

「我的女兒從小乖巧聽話，卻在短短兩個月內變了」

被拉咗去新屋嶺?

定佢係離家出走呀？冇傳媒報？

唉，開始浮面

太子站RIP

冇事既 希望揾返

星期日蘋果直播又有個癲婆話唔見咗個女啦
又係回家吧孩子
屌真係好多人係平行世界入面
有時我灰到諗到底自己值唔值得為呢D人類去爭取自由
我宜家成個腦都係反人類主義
有時覺得人類完全唔應該出現係呢個世界上

藍絲老母
回家俾你篤灰？不了

唯有跟跟佢 問下佢啲鄰居佢個女咩樣

睇完再估下係咪真係尋人

推！幫下手

得罪講句，手字似大陸乞衣張搵食架撐

上面班友用下腦判斷

屌哂你地老母，睇下張紙先啦，殘體多過乜，成班on9推推推

同蝗國行乞團啲宣傳技倆一模一樣
又係幾隻大字加一堆細字 仲要係殘體
而且幾個鐘後冇影 係咪有辦公時間

殘體字

大陸深藍人

估唔到咁都有成班on9 中計

簡體字.....其實有人會覺得咁樣搵囡有用咩？咁無針對性，好似做show gum, 你做人阿媽都唔會咁搵

20日？

同平時行乞果d差唔多

學YouTube直播班五毛話齋:演員

香港人唔會叫自己仔女做「孩子亅

屌上面成班太細定真心膠
2014佔中用過架喇⋯
今次都冇佔領使乜出走20日呀⋯⋯

懂什麼？懂什麼？懂什麼？
完

路過手足記得叫個演員:摘口罩

又係嗰啲保護孩子不要罷課

新招

confirmed

支那狗又耍手段

假架！

善用不推文回覆

同意
不推文回覆

假嫁屌

幫佢報警

假架屌

咪話左假
有班藍絲廢中收左錢出黎做戲話自己D仔女比黃絲呃走左

願一切安好

唔理係咪殘體字先啦, 其實部分新移民都開始醒緊

淨睇內容
你尋人啟事寫篇咁嘅野, 連最基本尋人資料同聯絡電話都冇, 唔關事嘅文字就一堆
中文老師會喊出黎

另加故事背景問題
唔見20日, 2/9開學到6/9冇番學
冇老師冇同學冇朋友冇報警
學校都未有緊急處理機制就仆得街啦

下次盲目push,推,太子站,新屋嶺唔該諗清楚先啦

成張野個feel好大陸
點解唔寫尋人 要寫個咁大陸嘅標題 仲要咁多殘體

藍絲助攻

D蝗上訪就最鍾意用呢d大字報

見過講法係呢個係藍老母，佢個黃絲女離家夢遊

唔好推

有人話係大陸做show拍片比大陸人睇嘅

屌你班人見蝗就反
唔識借力打力
搵班人出去幫佢手
話佢個女比班黑警拉撚咗去新屋嶺
而家音訊全部都唔知係咪比人女女女

嗰日係太子d記者問佢攞個女d資料幫手搵
但條撚樣又話私隱喎
真心做人老母唔見咗個女係咁嘅反應咩

我大膽估計應該安全
利申：應該

而家係香港會失蹤
都得番一個可能性
係比狗拉咗再石沉大海
大家快d出去幫佢申冤啦

有個藍絲老母
正常都唔想翻去

收錢做野

屌 咁撚蠢既連登仔重唔係藍屍風向撚
呢啲咁既手法唔係未撚見過下嘛

專業啲啦

假撚到

籃屍支那婆假扮搵女（2019.9.9 旺角）

左下張相男定女？

唔好on9啦，明係假野

幾個都寫孩子回家吧，通常呢d大媽點作得出呢d文章，真係唔見女搵佢d同學學校啦，企係條街獻世咩

不推文

唔好推，死蝗蟲

班藍屍仲未訓醒唔知比班黑警搞到佢啲仔女失咗綜？

推！

子女共享計劃

睇張紙都覺得有問題
臨記都係演員呀

細no p牌

相都冇張 尋條撚咩

不如學識繁體字先再嚟過啦

梁國雄議員

真係搵自己個女會唔會用張咁嘅相

831 已經比差佬打死左🤧

點睇都係假

比差佬打死左， 真的

大陸乞兒用左廿年都係個張紙

真假都好, 入狗數

到而家都仲係講緊佢學壞左
俾你搵得返又點?
都冇人會幫你D藍絲送終架喇

邊係尋人
似曲線開義士全名爆人資料多d
同埋16歲點會中三畢業

想尋人又冇樣

成編文章明係搵女，暗批示威活動，真係搵女仲講咁既野咩，藍絲文宣組俾d誠意得唔得

拍比人睇之後示威者禁固左佢個囡呀/___\ 無陰公
老共手法

應該係同一個人?

似係唔妥老母太藍 投懷勇武巴

尋人又無聯絡電話…

假撚到 下面完全同尋親無關

Push

好眼力

唔好再推

就算係真
我係佢個女都唔認佢啦

做人老母 做到一張相都無zzz

831

開始出現了

殘體

哦.....左膠

屌哂d 唔睇留言尻推既人

唔敢相信香港發生呢啲事

Tui

個女失蹤咪報警囉警處失蹤人士個表又唔見佢

係咪on9
十足十大陸閪落黎呃錢
真係唔見女就搵議員幫手

懂什麼?懂什麼?懂什麼?

未見過人咁尋人
計埋標點符號用咗十二粒字位講句唔關事嘅嘢
外表特徵呢?身高?體重?
讀邊間中學?最後出現地方/衣著?
搵到又點聯絡你?
以上資料全部都冇 仲要搵張咁細張嘅相
有手足過去chok吓佢個囡邊間中學
然後打去學校問吓有冇呢個學生失蹤就知真假

前排先喺九龍灣見到佢

唔見左廿日都唔報警報失蹤?真係好信唔過黑警喎!

古法尋人不合時宜喇
借問聲呢位大媽報咗警未？

搵左喇一早

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

真係搵女就唔洗寫咁多廢話啦
又話佢地細個咩都唔識
即係想講班後生仔唔識野比人利用
然後斷撚哂六親就去犯法比人利用

跟撚本假到仆街
張相細撚到睇都睇呂到 我真係見過搵人係啲字佔9成相1成都無
一定係張相大大張然後字就1-2句 佢係邊到走左 著咩衫 有咩特徵

咁既post都可以正評多過負評
睇死班連登仔都係唔睇內容

好假, 唔好推

笑左，同十幾年前大陸果d打斷自己手手腳腳坐係地下呃人捐錢黨d潮文有咩分別

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

似夾硬chok 料搵人

假到呢

20天應該係811

推爆

屌 好撚多正評阿 咪撚比個標題點撚左啦

屌佢老母啦
慌唔係藍絲老母逼到個女離家出走而家先黎驚咩

咪撚推啦咁假，無圖，無身高體重著咩衫
淨係講政治嘢屈洗腦
直情開post嘅人都可疑

不推

政府戲子，抹黑攻勢

push
There's a mother searching for her daughter who went missing since 06/09/2019.

佢地擺明收錢 搵女相都冇張？

叫佢報警咪得

藍絲做鳩我地

Sorry 講星期日晚果個
Btw 有失蹤學校都會講啦

Later we discovered that she was playing victim. She's not searching for her daughter.

了咁多字不如放大張相?

剩係殘體都898

其中一個太子站失蹤者

支那狗存在係世上真係浪費資源

九撚成扮搵女真抹黑

原來有人同我一樣咁諗
垃圾太多人類呢種物種太自私，想全人類攬炒

見到就搵人撚下去 問多佢幾句就睇佢穿煲 自爆

新屋嶺輪姦？

係囉，公開搵人唔應該叫人提供消息？
唔留聯絡方法，但又講咩和平訴求、拒絕暴力
仲有d 支那式用字
擺明係假

邊個話炒車？

好流

想打動班中年淺黃 / 中立派 , 希望佢地睇住自己啲仔女, 唔好再佢地出嚟抗爭囉, 咁簡單都唔明 ?

留意最尾，乖乖返學

演員

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

係啦 就係依個

蘋果記者撚鳩佢
佢一時話自己個女做 first aid
但之後 又話 支持中國 自稱係中國人 .... 根本九唔搭八

應該已被姦殺🙈

寫殘體字黎香港搵女?
叫佢番支那搵啦

呢班舉牌搵仔女同撕紙果班都係d冇工開既導遊

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

順水推舟話佢已經係新屋嶺被殺囉
咁鍾意玩fake news咪炒大佢

問佢個女讀邊間邊班再fc
不過中國人咩都係假

收咗幾錢？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

得你依班連 whatsapp 都當 FC 既連登仔係咁諗咋嘛

即係點

尋人張相咁細張？尋人要戴口罩？身高、體重、特徵、讀邊間學校又唔講。通知社工帶佢去報警啦！

尋人駛乜寫咁多廢話

一定係真，聞者傷心見者流淚
大家要做好市民，快啲帶佢去報驚啦，拉又好推又好，「的」佢入差館，詳細講畀亞Sir知，差人叔叔一定全力幫忙嘅，係咪？

pish

屌 望下佢第一句寫乜啦， 短短兩個月女兒就變了

睇到懂什麼呢3個字
就知係個女頂唔順個藍屍老母離家岀走啦

騙子

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

點解尋人啟事咁多字咁多廢話

咪撚再推呢個post
要留言就不推文回覆

你尋人會無相無資料？咪on9啦

尋人要搵警察叔叔喎

善用不推文回覆

推。

咪撚再推

簡體字不了

真，屌佢老母支持黑警架，話求下示威者俾佢女返去，講到逼鳩佢咁

咪撚再推
霞姨都唔派飯盒既藍絲黎

假架 有記者追著佢問 好多問題答唔到記者

假到

係咪真係同一個先
你都識講嗰條八婆係寫回家吧孩子們扮哂有個女咁
但係呢個似真唔見喎

屌 如果係真 睇字都明點解唔翻咁嘅屋企

收錢演戲

fb話佢癲癲地

On9 邊有人搵女張相禁撚細 字就大大堆 作文咩

諗起太子嗰條友話自己企出嚟好有信心喺條街到搵到個女

點解唔報案？

勿推

但最近輿論令人諗起黑警打死人然後被自殺

佢究竟有冇女兒?

覺得係假嘅

搵人帶佢去報警啦

媽媽連女兒生活照都無？
個女張相好似好求其咁貼上去就當係

留名

殘體的戲子可以不理。

孩子回家吧<--又係以句

陪佢報警？

都仲要諗係咪假？

藍絲咁抵撚死